原來直接打去銀行cut無。國界醫生捐款係.....

理論上係必須同無。國界醫生提出，等佢地通知番銀行的。不過銀行有第2招直接cut. 就係報銷舊卡換新卡，手續費1舊水但可括免(恒生) ，最麻煩係如果有其他分期就要搞番。

信用卡auto pay係咁

PS 無國界醫生全體死全家

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

📣📣📣📍重要📍📢📢📢
今個星期五六
唔好參與任何示威活動
星期五六會大規模去捉人
扣留48小時
唔俾你投票

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）